Issue tracker é usado **APENAS** para reportar bugs e erros. **NÃO ACEITA NOVAS FUNÇÕES**! 

<!--- Forneça um resumo geral da questão no Título acima -->

## Comportamento esperado
<!--- Conte-nos o que deve acontecer -->

## Comportamento atual
<!--- Conte-nos o que acontece em vez do comportamento esperado -->

## Possível solução
<!--- Não é obrigatório, mas sugiro uma correção / razão para o bug -->

## Passos para reproduzir
<!--- Forneça um link para um exemplo ao vivo ou um conjunto de etapas inequívocas para reproduzir esse bug. -->
<!--- Incluir código para reproduzir, se relevante -->
1.
2.
3.
4.

## Contexto (ambiente)
<!--- Como esse problema o afetou? O que você está tentando realizar? -->
<!--- Fornecer contexto que nos ajude a encontrar uma solução que seja mais útil no mundo real -->

## Descrição detalhada
<!--- Forneça uma descrição detalhada da mudança ou adição que você propõe -->

## Possível implementação 
<!--- Não é obrigatório, mas sugiro uma ideia para implementar adição ou alteração -->
